為了一個雞蛋而失去一個手指，值得嗎？

不值得。但我覺得痛快！這個才是我自己。本來我應該沒事，但是我的刀沒有以前快。我以前快，是因為我直接，認為是對的，我就去做，從來不去想什麼代價。我以為我這一輩子都不會變，直到那個女孩來求我，我才發覺我完全變了，我竟然沒答應她。因為我知道你一定不會答應，那天我很失望。我覺得我已經和你混在一起，變成了一個人。沒有了自己，我不想跟你一樣。因為我知道歐陽峰絕對不會為了一個雞蛋去冒險。這是我跟你的分別。

洪七

王家衛啲對白真係

香港需要多d洪7